底褲口罩真係好多人戴

喺街見好多菲傭同印傭都戴緊
想同菲傭同印傭connect就拿拿聲戴個底褲口罩出街

防護功效成疑之外重好7

向好既諗，都好撚過佢唔戴又或者戴外科無限重用既

其實有遮住就得啦
大把人用緊日本口罩都係乜防都無

連登仔鐘意笑人地爭取自己成就感

見到個鬼佬戴，個花紋戴到佢好猥瑣
好似岩岩偷完人地條低褲戴上個頭到

應該係僱主唔肯比錢買, d姐姐人工又低...咁梗係唔會自己買, 無選擇下咪迫住用

咁一定啦
有啲唔想日日供應個姐姐外科口罩，索性登記條底褲比個姐姐用

都無本地個案 帶黎扮下樣姐
可水洗最好唔洗煩無貨

利申冇出街 罩都唔洗帶